占美列納大讚雲迪克：泰利、維迪及里奧的混合體

Jamie Redknapp is a big fan of Virgil van Dijk - and he doesn‘t mind who knows it.

Former Liverpool midfielder Redknapp has often been accused of a little bias when he has his say on the telly - especially when it comes to the Reds.

In August he called the big Dutchman ’best central defender in the world‘ - and after his brilliant form in the next few months he was struggling for superlatives.

In his Daily Mail column, the former England man said this: “We are only halfway through the season but already nobody comes close to Virgil van Dijk in the race for Player of the Year.

“He is the one player every team would love to have in their side.

“Think of the best defenders in Premier League history — John Terry, Rio Ferdinand and Nemanja Vidic. Van Dijk is all three players rolled into one.

“Think of the best defenders in Premier League history — John Terry, Rio Ferdinand and Nemanja Vidic. Van Dijk is all three players rolled into one.

大滾友同搞隊友老婆